突發 林奠4點開記者會

推

✅已確認消息

林鄭月娥會在凌晨4時，於警察總部會見傳媒，張建宗、李家超、盧偉聰亦會出席。

Source: 政府新聞處

屌你老母我未撚見過4點開記者會

咪又係講返嗰幾句

6月30添馬公園場show 既下半part
支持黑警嚴正執法

4點係咪想同大家夢中connect？

唔知條柒婆又想鳩up咩

鬼鬼鼠鼠凌晨四點開記招
肯肯定想搶話語權
一方面譴責少部份人士暴力衝擊立法會
然後拉一派打一派
話和理非嘅訴求一早已經回應咗
支持警察嚴厲執法

連登文宣組係時候做嘢喇

屌佢老味你唔訓啲記者都要訓架
然後你再講返之前既廢話，另加屌班市民暴力乜乜乜，我真係仆你個街

淋病你比我地班市民抖下得唔得啊？

係咪頭先酒會飲醉左，啱啱瞓醒呀？

仆街！咁冇品嘈住啲街坊瞓覺。

又打輿論戰

1.大多數示威人士和平表達訴求，政府對部分暴力示威者予以強烈譴責
2.條例實質上已經唔會審議
3.表揚警方表現克制専業
4.針對破壞立法會嘅人士，我哋一定追究到底
政府未來將更積極聆聽民意，多謝大家支持，早抖

忙完啦

屌佢老母！試下俾d新意！

啲記者岩岩先係立會收工

屌夜麻麻開乜撚嘢記招
你哋唔瞓記者都要瞓

「會聆聽社會訴求、呼籲社會，尤其青年人要三思；我會繼續努力」
無限LOOP

根本plan撚定
條臭閪根本一早等事情發生
再喺上面搶話語權，讚揚警察克制，放大公民抗命

4點？你咁撚趕？

全部預算中，但我可以講嘅係

你未贏我哋都未輸

集思廣益 點反攻好？

4 am

軍政府正式成立

強烈譴責 100賠1
暴徒破壞法治 50賠1
外國勢力 10賠1
唔會辭職 5賠1
恢復逃犯條例二讀 1賠2